我預計要打到過埋新年，政府先識驚

要令政府受壓，讓步！

和理非快買gear上前扮勇武！

無錯，而家係鬥意志，鬥長命。希望大家明白呢個道理

唔好，真勇武會以為有好多人，錯判形勢。到時就出事啦⋯⋯

樓主弱智一毛黎，大家睇路

到時勇武一叫衝, 望後面走晒

起底 拉

目標正確，真係到出年農曆新年先贏到，而家係鬥意志